覺唔覺香港地圖好似三國時既勢力

岩岩好 魏:Kowloon 蜀:大嶼山 吳:港島

港島係魏
九龍西 大西北 係 吳
九龍東 北區 係 蜀

分到咁散唔多岩聽

新界

烏丸

金鐘＝司隸
中環＝長安
西環＝許都
林鄭＝董卓

我=天下兵馬大元帥

即刻改個名返來

咁新界呢？匈奴？

人生多少都有d唔同打機

屯門牛
沙田馬